點樣重拾當初用smartphone既新鮮感

依家d 手機越出越多功能 用得耐左會覺得麻木
有時唯有換下wallpaper 換下case咁
但係用得耐左都係冇野好玩 好厭

用3310一個月

所以我iphone + android

得閒換下, 反而換機無換得咁密

利申: 有病, 成日都想換機

放返入個盒包膠
重新開盒

都幾難，ios/android系統/apps都上左樽頸位啦

之後你由每年換一部變成每兩年換晒兩部

去訓返20年

一年換兩部我當好番啦

痴線

幾個月換一次，對比仲有二手價果時換
其實同一年用到爛，差唔多錢

但每次換機都要過相過app過data勁煩喎
除非你係iPhone轉iPhone
三個size／四隻色咁不停換啫

點解？

用黑莓